# EDMSCLient

## Описание
ИС электронного документооборота (клиентская часть).

Посредством приложения сотрудник отдела (на предприятии) создает документ и через ЭСД (электронная система документооборота) EDMS Client  отправляет на подпись другим сотрудникам. Сотрудники, получившие документ на подпись, просматривают его, принимают, либо отклоняют, либо отправляют на доработку. Как только документ будет подписан всеми назначенными на подпись сотрудниками, этот документ будет считаться как одобренный. После этого сотрудник - автор документа копирует полученный Qr-код в файл документа, распечатывает его, и отдает по месту требования. Место требования не может выходить за рамки текущего отдела. Для проверки подлинности подписи документа достаточно будет отсканировать Qr-код, по которому будет доступна вся информация о движении документа.

Приложение постоянно активно, есть возможность работы в трее. При поступлении какого-либо уведомления (например, появился новый документ для одобрения), пользователь видит на экране соответствующее окно.

## Стек разработки
C++/Qt QtWidgets, QZXing

